Kpop女團最醜十大

10.

lm

又一日出一個

有無降

冇

你患上斯德哥爾摩症候群

此post已完

係 源b 逼我做佢性奴

冠軍得主

佢今次會出得好快

即係邊個

Momoland JooE
Lovelyz Baby Soul
TWICE 彩瑛
Itzy 彩領
Gidle 小娟 雨琦
WJSN 璉靜 soobin

定延

秒撚左樓豬

吊你老木吊你老木吊你老木吊你老木吊你老木吊你老木

@腸

腸仲未入？

如果有娜璉
樓主全家立即死光

彩瑛短髮真係勁似吳君如
可能知自己喺團入面冇乜存在感
要靠醜嚟引人注意
好似momoland個JooE咁
雖然佢本身真係好撚醜
踢彩瑛同多賢出twice 加Somi咪好啦

巧波

無小娟jooe

孫彩瑛無時無刻都準備流口水咁

Twice有吳君如
Itzy有馬蹄露

top2 娜璉 Lia 應該無乜異議

九呢 快手啦 快d skip左#1

第九同第十同一人

佛清幾中肯..

9.

彩瑛恰恰出道幾靚，之後越整越醜，唔知點解

8.

當我發現原來佢係TWICE入面個陣佢已經好樣衰

Kpop五大醜女公正客觀評選, 排名分先後愈前愈醜

佢好撚正囉 好冇

都幾靚

弱智?

小娟=重醜

soojin靚女

靚靚swag gal

出快d

好正

Pish

Onda

無yqdd既話=唔洗睇

彩瑛第十已經唔洗再睇
佢值得更高

盲？

梅小惠

禮志有冇前3

唔知一個禮拜後可唔可以見到樓豬講第一名呢

Umji 第一

躝啦柒頭

事實

樓主食屎啦
邊忽醜啊?

娜璉仲醜啦

收皮la 屌你老味

無沖突 佢排第十 可以臭娜排第5

呢個一定係第一(開定香檳)

屌你老母都講唔正 你收皮啦

邊伯賢死乸型

大把人醜過佢

娜B不知幾正

化撚左妝刀其醜無比 對眼隔成尺遠 落左妝重有眼既

係 我都覺得

唔明點解係都要剪到d頭髮咁撚柒短 長頭髮明明就好睇 本身都眼大大 短髮真係醜撚到唔忍心睇

短髮我都好愛

唔洗驚 娜璉喺前面

邊個

真係要講五官 其實Jennie唔係靚女 都係人氣高先會讚埋佢靚女

佢個樣其實幾八婆下

吳君如

支那妹

護旗手

已經估到樓主心目中既第一位

性感尤物黎喎，唔靚？

樓主品味

樓豬成日借d意輕踩我個名

想射甩佢眼妝

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

老老實實 ，上面啲樣有咩分別

樓主冇貨仔？

G朋友個筷子鼻妹整左同無整刀甘7

淫珍好撚正囉盲撚咗？

痴撚線 入嚟一野就見到彩 之後搵吓施丹係幾樓

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

次次kpop 最樣衰都po 椰奶 仲要po嚟po去都係呢幾張 悶唔悶啲ar

未整順眼啲 整完個鼻窿好似有野想講咁

Google

我都有諗過 仲要一模一樣

我條女

唔中意twice但somi終極八婆

彩瑛係弱智姐
未至於醜樣...

五十步vs百步
打和啦super

on9!

咁正都醜

你on9!

樓g爛尾

入嚟就係為咗睇呢幅

唔洗講 垃圾孫彩瑛一定第一！仲醜樣過吳君如

好想佢快啲死

樓主訓左???

韓國整完都咁樣衰仲要做到明星

邊個？

貼你就貼啦
貼幾張相貼幾日咩

盂蘭慶典？

收嗲啦你，都唔似

我會一拳打死樓主

少時、Blackpink同G-IDLE呢？

關娜璉咩事牙=.=自己入座

又第8？

其實好多女仔真心覺得佢靚 同人氣唔多關事

你心知肚明

6.

眼唔大 唔靚 鼻唔尖 厚唇 面腫
邊忽靚?

彩瑛屌打

佢五官唔靚
但夾埋一齊再加埋粒墨好撚正
身材又好 好索囉

Jennie 真係醜女一名

朴春真係好可惜

得罪你呀？ 屌你老母

Lisa就真係柒啦 仲要奶共

唔係眼大先靚架 佢個頭細到好多人都羨慕唔黎啦 面留白位小 眼線位長 佢個膊頭先靚 著乜柒都好睇 屌你講眼大鼻高彩英做標準佢直頭靚女啦 咪又係比你地笑柒 五官最緊要係夾出黎好睇 唔撚係一味大就得架

驗眼啦

樓豬好ball

王祖藍？

好樣衰
咁都講得出好多女鐘意

7呢

靚過孫彩瑛好多

甘耐刀未有irene on撚99含家令

我同我身邊啲女都鐘意喎

所以bp同twice個市場咪唔同囉
外國人係鐘意呢啲Asian

導清所言甚是
娜璉咁醜 邊似河承鎮

冇野好講 Jennie唔係喺Blackpink出道肯定冇人讚佢靚

冇撚整過丫
屌你老母

對住韓星，臉盲特別嚴重

我認同
無整形，不過越黎越劣咁解

連登撐BP

關咩事 講人氣twice咁紅咪一樣俾人話彩英唔靚

我係覺得相由心生
佢個老泥mk妹事蹟太多
又醜 不了
btw成個bp我都nono

真心？

相由心生係真，犀利眼，白眼特別bitch
仲要口大露牙肉，唔會守到秘密

因為Twice有sana momo tzuyu mina都靚
chaeyoung自然比落去
但啲人踩到佢話十大醜女 真心唔係囉

而BP得jisoo真係靚
其他不了啦

少女時代都紅 我記得當年sone死撐孝淵愈睇愈靚

透明人係中意整古做怪 吳君如頭+死亡barbie嘴+八婆墨 真係想大巴大巴煎死佢

髮型問題
觀點角度問題

你地唔好要
彩係我既

呢個真

利申仲係覺得孝淵好樣衰

佢跟歐美審美觀
鍾意厚唇

咁Sunny仲唔靚啦

樓主係on9
唔洗睇落去

彩瑛長頭髮最靚

咁Sunny呢

孝淵同sunny 打和 super 要鬥醜 問下樓主邊個醜啲

舞后

樓主一年前已經POST過Sunny入top5醜

公道排名

第二張勁正

我彩賣點係心地

樓豬幾個鐘仲未po完

Lovelyz Babysoul Kei
OMG Seunghee
Dia Somyi
Weki Meki Rina
Gugudan Haebin
Momoland Jooe Hyebin
Gfriend Umji

Itzy Yeri Chaeryeong Lia

*yeji

純講五官 Seulgi都唔係靚

講得好

LE

exid都唔係sell樣架啦

係 所以5個入面有3個醜

Itzy都係

點解做明星都唔去脫墨

真其實好多時候有陣jollibee味 特別短頭髮嘅時候
仲要平到仆街

第十位已經打大佬

大公司包裝得好 加上佢哋身材管理好身型靚 呃到唔少人

認同 其實咁耐我都未見識到佢舞后嘅一面

我仲諗梗點解冇人講hwasa
不過佢把聲真係好掂

輝人反而我覺得靚 好有港女feel唔叫醜囉屌你

第三張相影到佢個肚腩

因為脫左代表有整過
為左證明自己無整過 好多明星都專登唔脫嚟證明自己天然無膠

最底嗰個咩料呀

論五官 輝人點都差過娜璉同Jennie 既然佢兩個成日俾人話醜 咁輝人都醜吧

有瀏海好靚

第10係最醜？

推野日ching下次記得打返格仔

最醜一定係蓮娜

babysoul完全係整容失敗

仲有曹柔理同有情都好醜 可以一戰

鯰魚

仲有 WJSN Dayoung Yeonjung

Soobin邊忽醜
雖然唔叫靚 但都叫普通女仔樣
比起上面個啲好好多喎

屌你 黑我輝人

dayoung 醜啲啦下話

Lovelyz baby soul

幫你加埋dawon soobin

曺婦好靚囉唔該 （=_=凸）

娜b咁高質點會醜

好似做韓國餐廳啲阿珠媽
唔知點解我已經諗到佢中年時會係咩樣

Dayoung起碼係女仔樣 而Dawon...

幾時出po

娜b靚到

唔知你哋d kpop fans乜嘢眼光
我覺得樓主貼個件唔靚但係都算幾cute,同埋唔算好一號眼二號鼻
反而佢呢隊有個叫乜鬼娜連定連娜真係好樣衰下(成日見到佢d相先有d印象）
仲有BLACKPINK 有個係咪叫Jenny ?jasmine?我覺得佢好怪
其他就差唔多樣，唔係好識分
P.s完全唔會留意kpop嘅路人

今次cb全隊得罪stylist

睇返crossroads順眼勁多

一路都覺得佢成個男人咁，同個嘴角怪到仆街

幫你補圖

點解冇人講Lisa

仲有kei 佢個頭嘅比例總有一種說不岀嘅怪異，我覺得佢個頭形勁似紅心皇后

薑檸樂

我都覺輝人未至於醜
Wind flower個mv反而令我覺得輝人幾靚

你指itzy身型好？ 除咗忙內 其他建議驗眼

佢個下巴整得勁明顯

輝人點會係醜你用咩標準去睇野呀大佬

真

仲要係YG捧佢先係咁講 一望就覺得佢係個啲公主癌嘅人 當正成個世界圍住佢轉咁同隊隊其他個三個認真唔差 唔明Jennie係到威乜撚

即係好似咁樣 膊頭同鎖骨加咗好多分 可以令人忽視個樣

靚到仆街啊 得未

唔識講hwasa 唱歌真係掂 但係睇唔透佢啲嘴臉 唱歌同跳舞個時個嘴 唔做做乜咁 好奇怪仲有佢咁嘅身形唔明點解咁多人話佢係好健康個啲身形 但係如果有另一個女idol係咁嘅身形 一定會俾人屌佢肥

個人覺得hwasa好型 個樣好typical asian樣 睇stage個陣chok到好正
尤其maria

好型好正嘅醜女

油b整完其實幾靚

好難整完仲衰過佢本身

還好 起碼正正常常唔會成個娜連同sunny咁

大把例子整完都仲係好樣衰
起碼佢整完都叫j得落啊 仲要有對波仔睇下

咁佢又真係健康身形嚟。。
多數女idol都瘦到厭食症咁
我覺得係佢嘅自信令人覺得佢好正

係 華莎又唔練吓 腰粗屎忽扁
走歐美路線身型得jessi 孝琳

我都覺 成個人咁睇就加好多分

成日覺得佢愈來愈似隻牛

真係幾靚，仲幾可愛

蝗祖藍

認同 好女皇feel

屌reply 錯cm 呢個先係

都未去到top 3 on9?

幾靚幾有特色啊

史力奇好撚醜

佢盆骨個part啲肉真係。。。真係睇你點睇 華莎就健康囉 如果有其他女idol係咁嘅身形 咪會俾人屌佢肥 所以結果先會個個都瘦到成排骨咁

利申 我中意媽媽木
不過真係唔明啲人用黎衡量身形嘅個把尺係點

撇除支旗手 雨琦應該唔係掛
小娟以前就好醜嘅 依加我覺得唔係最樣衰嗰批
可能佢個look夠swag幾襯佢

其他無意見 璉靜真係 不了

之前save落

綁馬尾個張一絕
邊撚到似J希望

乜撚嘢媽木呀

點可以冇波蘭首都?

原來有講
佢呢種下盤好多鬼鐘意, 尤其北歐, 個個都想練到咁, 不過同健唔健康冇咩關係, 好多人有運動得黎線條唔係佢咁樣

Top3 唔係無佢呀

屌竟然無twice短髮個個
有條友成日開po fake人入去就會見到個條柒頭女

仲要冇整過牙！

@慘過返印度

好索😍

成隊都好醜

不推文好無

又真係得
好靚

屌你老母個老母個老母！！！！！！

cls勁gf feel

sunny snsd

佢行實力派 唔係行偶像派 又有自信 style亦都自成一格 睇佢標準都唔同啦
同埋佢真係勁charming﹐成個人一行出嚟D台型就出晒嚟，點會攞普通idol嚟比

jessi嗰種我反而消化唔到，可能hwasa d言行舉止優雅好多

個標題講醜樣 華莎仲有得拗？

美珠正啦

一定係no.1

咁都叫差真係無野好講-,-

笑到仆街

CL 素顏係咁嘅樣？
真係冇人認到喎

個樣唔靚仲要好老

笑死

笑撚咗jolibee

Seulgi直頭係肉酸啦

唔撚係掛 成個房祖名咁撚樣

輝人呢d咁襟睇
側臉又靚
咁都醜？
我屌你老母阿

中長度襯好多

彩瑛成日俾人黑

我保護她

Sorn真係弱智樣
如果唔係有化妝打扮嘅我真係會以為佢係唐氏

加佢個粒死人墨都唔撚掂啦 好想佢快啲退出twice
唔靚咪死埋一二邊靜靜地搵下自己定位 多腎都唔靚架 但佢搵到自己定位 起碼唔會討厭先

記得之前睇過一個睇八字嘅post
就係話呢個女人條命好成世都好多男人幫佢
就算佢性格係勁差

所有

佢隻眼可能似鳳眼卦，面相都關事，
呢個就唔太識了
韓圈有幾條女都係呢d相
其實睇小小綜藝都知佢個格難頂

屌 真係打大佬
成個弱智咁

我都唔係好識
但嗰個人話雪莉係紅顏薄命（係佢過身之前）
但划水妹就相反 公平咩

韓國女藝人多數感情運都唔好

無咖，人就係唔公平，都好睇出生時份既
以前唔信，但呢幾年真係

仲有邊幾個？

唔好再用蝗語 划水

Twice至少佔5個 成隊係冇個靚！

佢出道之前同初出道都好靚好有氣質

眼殘咪出聲

十大邊夠數? 調轉十大靚D既又數唔齊

仲諗緊咁耐都未有佢

推呢個 好撚似

都唔洗咁唔抵得 其實生於韓國 就連韓國有錢人既人生都可以好戲劇化 啲電視劇情節真係會發生 每人生於世上都有自己課題 唔會有人一世好運 個人心地唔好 福報都會有用盡既一日

因果呢樣野，總有日會報

Jennie Lisa 彩鈴 彩燕 Jooe 小娟 2ne1全團 整容膠樣gfriend全團 mamamoo
全部都

其實唔洗羨慕 sulli hara咁好條件 都活得咁痛苦 韓國人呢個身份好難做 事業發展好 好多感情運差到仆街 好多國寶級女藝人都嫁唔出 離婚 你就知佢地人生絕對冇得十全十美

唔係要你話靚到仆街
但點都唔會係醜囉

btw jennie 女仔中意佢特別掛 但我就覺得佢係肢體動作好造作個隻bitch 有時會打冷震 佢唔會係人見人愛類型

真係靚到仆街

Seulgi都黑
我反而覺得佢個樣好襟睇同埋隻眼好特別
可愛但又可以型到仆街

正

南珠

真係唔靚
不過點都唔係去到醜

呢隻一定第一
呢個樣係整前定整後?

我成日覺得佢依家個樣同啱啱出道嗰陣時有少少分別 但係又講唔出到底邊度唔同咗

精緻咗？唔知係化妝定點

你就on925正評

金采源都無

條友比娜璉啲閪水毒到智陣

好可愛

咁多靚過佢嘅俾人話醜 點解佢唔會係醜

靚唔靚過係個人感覺
覺得輝人靚過你覺得靚過輝人嘅人都唔得

屌somi去到邊都會搞死嗰個團

下好靚嘅喎

你鍾意佢，佢點樣你都鍾意㗎啦

輝人

2ne1 Dara都算醜？
其他無異議

佢個人bitch點整都冇用

定仔

你都on9

唔好拉埋其他嘢嚟講 佢bitch唔bitch都係醜 眼同嘴 尤其動態一開口更醜

下點解樓上咁多人話靚
利申唔知佢係乜水 但係如果咁嘅樣行喺香港 一定勁多人屌佢樣衰

有人話因為 你鍾意佢，佢點樣你都鍾意㗎啦

仲有個鼻同大細眼 好心佢露額頭咁撚㭍就留翻陰

snsd個阿婆

八兩金

整咗 最update version

邊忽樣衰

如果梅小惠同佢化同一樣嘅妝可能仲靚過佢

講bitch佢邊度夠牙英嚟？

反而blackpink一定係rose最醜

吓咩logic嚟
即係如果有一日你心目中最靚嗰個俾人話醜，
咁就全世界嘅人都係醜？
「連xxx都俾人話醜，點解其他人唔會係醜？」

妝衰
雖然佢鍾意紅唇

但其實佢唔搽咁紅仲靚

米癲拉

嘩整到咁

入嚟睇娜㜕

相信只有濾鏡有成本聖經咁厚嘅人先會覺得佢最靚

佢自己唔覺得有問題
仲幾自豪

你開心就好
反正你係人都話醜架啦

壽星公

原來cl都幾似suga

呢條女勁似Billie Eilish

你係咪唔明我講咩
我幾時有話佢最靚
mamamoo全團最charming最吸引嘅位不嬲都唔係佢哋個樣
我諗係佢哋fans都會知
不過唔係醜囉

爆post都未數到第一位

知音人......

因為佢偶像就係billie Eillish

佢個身形 好多人都恨唔到

樓主是咪想推到1001

四個都炒晒車

戇鳩你拎張最柒嘅po出嚟
Lisa先最醜
利申 blink

你個名

多腎

屌你地 點睇都係momoland jooe同小娟贏撚左喇

本身覺得輝人mama
但愈睇愈中意

輝人係愈睇愈靚

Agger 佢以前好撚樣衰 依家整到靚左好多加埋化妝

我覺得係輕醜女

哩個po有邊個idol唔係卑人拎最醜嗰張去黑...
不過認同Lisa真係...

Jisoo好似YouTuber金針菇
Rose隻眼原來咁細
Jennie最靚

lisa 要用頭髮去左遮又遮
泰國人得minnie最好樣 但佢都係要靠化眼妝

rose 整容前係乜都細 lisa係乜都大

佢啱啱出道個五官加素顏好樣衰 不過身材好加上行性感路線有好多人鍾意佢個package 同埋(唔知有無整)依家個樣都無出道咁樣衰 睇個人靚既定義係點啫

樓主失蹤左？

其實Rosé邊有整，只係塊面瘦咗好多。。

唔會有

雙眼皮 但冇開眼 平時靠化眼妝同染髮 拍落其他成員先冇咁輸蝕

咁佢染髮又真係好睇過黑髮嘅

你唔好on9 la

其實整左邊度？睇唔出

應該都係靠化妝

IZ*ONE純講樣 Chaeyeon同Hitomi最唔靚

其實佢初出道都有畀人屌佢肥
就係佢企硬 啲人先慢慢欣賞佢呢種curvy啲(又未去到歐美嗰種)嘅身形 覺得咁樣都係健康

點知佢會八字係咩呀？

um... 我真係睇唔出椰奶整咗啲咩喎

會唔會係俾人潛規則先自殺？
Btw, sulli真係好靚呀

呢隊係垃圾

好似係父母離異 佢跟媽媽生活 佢媽當佢搖錢樹？ 兩邊都得唔到愛 搞到咁

minnie個鼻完全係早期啲人整容整衰咗咁 越嚟越怪

Jennie 唔係傳統靚女
係有個型格
佢個氣質好難扮

咁blackpink係行少少bitch路線
唔係行sweet candy個d feel

Somi入itzy 啦
Somi solo唔好睇

賓妹氣質係難d扮 腿又粗塊面又冇血色真係不了

我睇好佢架 就算將來返去泰國發展 應該唔錯
個鼻搞搞佢啦～ 娜縺都係呀

點解你地咁憎佢？
我覺得佢唱歌幾好呀

ok la擺喺呢個團入面咪天仙

我好簡單 見到輝人就會比正評

純講樣 izone好多唔靚 你講哩兩個 油b 叡娜
采源就唔知算唔算唔靚 有時似周庭

咪再幫Jennie 兜 根本就係醜
咩有性格只係因為你講唔出個靚字
好似讚人可愛一樣

油B有啲圖都影得靚
采源要cut走個鼻
Yena談唔上靚女

佢偶校個樣真心醜 醜過彩演

我覺得佢好靚喎 佢呢啲樣擺明會紅個啲

佢偶校個樣真心極醜 有個gif個表情好恐怖
如果排除個團 性格因素 冇私心 佢會係kpop最醜

覺得佢好順眼 點解會講足咁多頁

其實itzy呢個團 平均樣幾醜 得yuna好小小

戴口罩會唔會遮住對眼

冇唔中意佢 見你咁講之後去咗搵佢出道之前嘅相
佢個底好似都唔係幾好樣 原來有啲鞋抽

未見過 下巴咁抽既 竟然唔割雙眼皮

下兩個人嚟架喎 有冇貼錯圖😂
利申：我都有睇produce48 冇針對佢純粹路過

好震撼
未見到你張圖前我仲覺得佢係最靚嘅泰國Kpop idol

同Rose好似樣

豬口豬臉都靚，wltf

呢度唔俾講佢醜的 你死喇

泰國仲有邊個 natty好似都麻麻

輝人邊度醜？
屌你老母

輝人個樣真係好有韓國美女味

响連登你講Twice jennie醜一定大把正評 而d好感度高嘅團就唔會有醜人

子俞幾靚

樓主死撚左？1001都未po曬10個

明明輝人靚過大半隊twice同bp 但係講親邊個女idol最靚 次次都冇人提名 真係谷鬼氣

5.

講事實都唔得

你好肉酸
明明靚唔靚係個人觀感 但係有人反對就覺得人哋唔中立又或者有偏見 唔俾你嗰個係偏見嚟嘅
咁多人唔同意之後見到一個人同意你就玩膠圍爐

雖然睇落好震撼 但係望落又好似其實冇整好多位？

咁加番句 No Offence囉。no offence, 但輝人真係樣衰

Ching真心？ 輝人喎... 媽木最靚都未到佢
張圖佢似樓主張彩瑛 fancy嘅彩瑛真心差

請夏有時靚有時醜

就算貼呢兩張
我都覺得好過sorn同lisa多多聲

其實佢出道果陣唔差
雖然個鼻有啲大但整體幾清純
之後太貪心整到僵哂

唔係最靚亦唔醜
請夏普普通通過日子就夠

Who

咁佢都算整得幾自然 完全唔覺

我都覺佢個樣好奇怪
唔知點解佢人氣咁高

最初solo個陣咪幾好，之後愈整愈膠

李彩鈴極醜 其他我接受到 Yuna Ryujin算靚

我覺得佢靚過葉舒華

對比之下 minnie個底最好啦

佢一跳舞 好似想挑逗我

留真係型

睇你頭4點裝得晒Jooe Soyeon Hwasa Somyi Eunice Rina Sorn Yeongjung Soobin Dayoung Dawon Haebin

泰國女idol黎講應該Lisa最靚 化妝前後整容前後都應該係
講緊同Minnie,Sorn比較啫 不喜勿插

因為有個on9主觀覺得輝人醜過娜璉=輝人係醜

mamamoo最多咪叫平凡，講最樣衰邊度輪到佢哋

華莎個樣成個男人咁

條友氣急敗壞講反話 你唔好同佢癲啦

雖然佢樣閪 但點都Babysoul醜過佢啦

點會冇開眼

開左都咁細

明明以前幾可愛
依家成成隻雞咁

咪搞笑啦你 你之前先話輝人醜
唔係想話輝人有幾靚只係佢有fans而你又話人醜既時候 咁你實比人插架啦 討論區就係咁架啦
但你而家又講埋呢啲野引人話輝人醜呀點點點
想點先大佬

雞朋友

唔緊要啦
由佢哋慢慢反啦⋯⋯
曺婦今日出OST 啦
連登定律 越反越紅

解散咗再講紅唔紅啦

who

Kard全志佑

knockknock個look好靚明明

可能somi 喺出道前見到咁嘅陣容覺得itzy唔會紅
所以就走左去yg

Somi咪醒
去yg單飛出道先紅到
雖然佢IOI嗰陣都已經出名

你講咁多冇用 係真係醜水族館大把

有點腥味

Itzy依家紅過somi la

大家姐咁，下下閪面都唔知啲人話佢靚乜
成隊最樣衰係佢都似

好彩佢睇唔撚到
你呢啲咁既留言年中唔知搞到幾多明星自殺

她的美不需要頭髮襯托

呢d叫霸氣囉唔該

邊撚到霸氣

明嘅 咁想見到irene 唯有貼一張俾你睇

彩瑛只要啱造型其實好靚

呢個第一位啦真係柒到仆街

女皇氣質

乜水 hyo?

屌打Ali lei

收皮啦屌你老母閪出緊嚟車撞死呀屌你老母

成個咩麗英咁喎
咁都唔差

認同

呢位大嬏是搞笑節目的嗎？

有彩就推

我唔係TWICE粉絲都覺得彩瑛靚女

靚唔過既
咁舒華係門面

識貨

唔係已經中年咗咩？

dia嗰個我都覺得個樣有d奇怪

不嬲都係雞

收撚皮

mean

樓豬出個post擺幾位就等你班kpop fans互屌自動推post
樓豬好波

咁都好過班日本老雞

同彩一樣 中期俾個髮型毀壞左 死都要留短髮長髮好靚 不過依家冇事了

dllm 夜媽媽

少時其實全隊整容前都可以排入去

女idol 最靚，問過Krystal未

下依仲身形好靚喎 有女性線條 根本其他審美就係病態 瘦撚到A4紙小學生營養不良咁

牙民有啲公道...

咁靚女 反唔落

最尾嗰張好qq

已經分唔清張証件相係整容定韓式P圖

點解jooe同heize愈來愈似

wendy除咗以前肥之後 有咩問題

敢問除咗hani之後邊個靚

未

我覺得叡仁超正

想超越前輩，冇咁易

正花囉

我都覺得靚唔算傳統靚女 但好有氣質 做model 一流

率智都醜唔好玩啦
起碼順眼先 未到醜掛

好撚CUTE

你最尾張圖怪怪地 補link

呢個真，雖然我中意佢
oh nana同holahola 個陣都叫順眼
而家個妝..........

邊個嚟？
睇Lovelyz CB,有2條女老得好緊要，一個係隊長乜嘢baby s唔識串(不嬲柒唔講），另一個睇維基係第二細嘅洙正，細我3年，但個樣超老，搞到成隊睇落成班阿姑咁 個樣又膠到唔知想點，點解成隊可以劣化得咁勁？

呢條撚樣乜柒都反㗎啦

睇完咁多相都係覺得配得起標題sora

唔好撚on9啦 Lisa正撚過你加你老母

有啲角度好似yaki wong

但其餘三個都冇bitch feel

夾硬到

唔太差姐 雖然Somin 靚啲
而且混合團都計？

明恩
整左已經好好多
16年之前果樣土到 真係鄉下妹咁

頌樂呢d咪叫平凡 其餘三個明明就below average

痴撚線

我覺得唔太差喎，樣衰過佢既大把

暫時kpop仲未有一隊係可以好似f(x)咁同時存在Sulli同Krystal兩個靚到仆街嘅女idol

momo係而家舞后我都還ok
好多其他團既舞都好快上手同識，男團舞都跳到個神緒

孝唔識，跳其他團既舞坐左係到，反而yoona佢地跳到
我係sone，但從來鍾意唔到孝淵

krystal個嘴好吸引

Sulli靚 但未去到靚到仆街囉

咁跳舞好又唔係用跳其他團既cover去定
唔多睇唔多聽idol歌姐

7到喊 咁都做到明星

淨係識跳其他團嘅舞先冇自己風格

如果係K Pop入面選最靚女idol, Krystal 一定頭三甲

Yoona世界第一

8你老母

一樓一咁

ITZY算係咁五個都幾靚啦
彩領鼻係大啲
不過都幾Q呀笑得好甜

咪玩

Lia呢

我都覺得彩領雖然唔係好靚，但幾可愛
反而佢家姐真係好柒

其實有隊二線女團有2位極正既成員但一直無一位
-Rainbow

金栽經正到癡線，可惜佢自己紅紅地但其他人紅唔起

Red Light時期靚到癲…

婉轉啲講句，Yeji 唔係靠樣搵食

直接啲講 yeji唔係jyp 去其他公司出道有冇人識成問題 分分鐘日日比人話樣衰

安已不，張張都醜到令人印象深刻

Ching ho ball

你人如其名

Sulli 係靚， 但red light 時代真係Luna主場。electric shock 同 NU ABO 就真係Sulli 主場

Dara kpop界神顔喎 直到而家都無幾個靚得過佢

佢今朝send俾我嘅

Luna真係好可惜，唱得又跳得

成個f(x) 都可惜，越講越傷心，垃圾SM

一個SM樣但入左YG既人

呢啲古怪look得佢一個carry到 都仲又靚又QQ
仲要佢嗰個年代化妝, p圖技術都差好多
但係佢一啲都唔輸而家嘅所謂神顔

個鼻係幾似 啊凡達咁

Hi

我係女仔完全唔覺佢靚.....

好多 唔等於全部

硬係紅唔起啦！歌普通 啲成員又普通 又冇乜特色，
最撚死係當年rainbow 出道無耐，DSP掟咗佢哋去日本，
明明個年係女團大勢時期，唔好好把握機會留喺韓國，未打穩陣腳去乜鬼嘢日本？ 識佢老鼠咩？ 佢哋師姐kara 同埋少時都係喺韓國有一定人氣，打穩陣腳先去日本發展架

好啦 ！喺日本唔掂啦 2013先返韓國，乜都遲啦！韓國又冇乜人識你隊野 所以隊野去到解散前都咁霉

正花正到仆街，個樣最天然，Hani近幾年個樣都膠爆

dllmcfh

誇張咗，佢係喺2NE1入面先顯得特別靚姐

栽經同佑麗真係無得頂
其他隊員好似盧乙、丞芽都好過唔小女團門面
不過歌難聽就真

我都覺得啲歌好難聽，聽1次已經唔想聽
吓 盧乙好普通喎，官方門面應該係勝雅（丞芽正名好怪）
Rainbow 個方向冇定位先死 啲歌又鳩出
一時清新風 一時黑寡婦唔知想點
不過7個感情真係好好，解散後都成日聚埋一齊
IG互讚大家

同意，5個都好靚就未必，但我覺得都算靚，只不過唔係大路個種靚，而且係靚得黎混左好多型或cute既%

Lia 彩領絕對同靚冇關係 如果個妝好佢哋幾cute
禮志同多賢個case一樣 審美唔同 有d人會覺得靚 有d人會覺得醜

咩話

有冇天然果陣睇下

我又唔覺得絕對同靚無關係，如果你攞佢地同irene個D比係會比下去，但我都覺得已經靚過普通人好多
而且我覺得淨講"五官靚"係片面左，我一定會睇埋cute，型，笑臉，呢類塊面散發既氣質黎做一個總評，換言之我認為生得cute，型呢D都係樣靚既其中一個成分，that's why 我覺得算靚

不過講真，禮志化左某d妝好靚，I mean 係大路，近1線個種靚(我未見過多賢做到)，雖然一唔畫眼線隻眼即刻唔見左，ok，但就算素顏，都係個句，已經靚過普通人唔知幾多倍

削過腮骨

唔洗同人比 望落去係靚就覺得靚 Lia 彩領真係唔靚 彩領就更加唔洗講...
禮志素顏隻眼唔見咗都靚？ 我覺得就係一個普通人 不過有化妝就兩種意見
多賢係feel special冰雪公主look後我覺得好靚 不過都係兩種意見

驗眼

性格因素性格因素加成下更加醜

natty好好多啦係咪啊

輻射somi

momo點會係舞后

Black swan同Bad man crying勁好聽

Rainbow 賢榮以前啲fancam正撚到

而家唔知係整左定瘦左,劣左好多

同團我覺得jisook都唔差

年紀大左 反而正好多 識貨

我智秀屌打過氣老女人

志效唔錯

似賓賓

明顯係任何組合排列都係醜

全隊嘢最差係佢
見到佢係會令你skip嘅人

簡單講就係八婆

盲

解散咗更加冇人理你整容

好痴線 明明唔靚 都可以講到靚 咁我相信有人會覺得徐酷刑靚

回 #596

member hide幾層啦屌

不嬲醜唔醜都無得好討論 唔知點解過一排又有呢啲po
鍾意既話醜都吹奏(鍾意既自然覺得靚)
每個人個標準都唔同

但你望落覺得靚呢個動作，本身腦已經比較過，因為你望過既樣先會develop到自己個審美觀架麻

Lia 既話，我覺得笑好加分，雖然普通人笑都加分，但如果一般人笑加20分，lia 我覺得係逆轉性既50分

彩領 鼻長d，但我覺得唔到致命傷(除非大到孝淵咁)，眼口耳都ok，加上cute又加分，老左唔知啦，咁依家人地後生

yeji ，首先係平常我哋見得都唔會係素顏，第二係，咁眼細d，但你唔會成塊臉其他五官醜埋架麻，我覺得臉型，鼻，口，牙都生得算幾perfect，所以我先話佢可以做到1線個種靚，因為唯一缺點既眼，一搽眼線就可以大返，所以我覺得佢事實上未算去到兩種意見既程度，除非你唔係素顏就唔睇囉，呢個都係點解話多賢做唔到，就係d五官唔係生得真係好好，雖然我覺得整體都係合格以上，但呢個就認同去到兩種意見既程度

那來的自信？ 曹婦唔知自己個樣柒到仆街架？

Irene Bb我愛你

佢係sm第一個單眼皮藝人

法令紋

大頭 矮 腳短

社恐 恐男人設

想行少女路線 擺埋啲浮誇表情
大姐你就嚟30喇......

人品唔好 夾硬搶C位

其實佢啲廣告、硬照係幾靚嘅
但係見到佢啲影片真係嚇親
好大對比
全部都係p左好耐 照騙嚟嘅？

同埋佢自視過高 太有傲氣
好似邊個佢都睇唔起咁
其實佢所有隊友都靚佢好多
更加莫講話佢嘅身材有幾差

仲見過佢因為閃光燈而好驚恐嘅樣
得閒再補

完全唔覺佢有氣質

其實都幾煩 次次都講整容
前面嗰啲女都係整容後架啦 整完都仲要咁7

直接第一唔該真係唔明咁嘅質素可以做女團
but有咁上下人彈 就有咁上下人幫
係都要佢話唔醜 賴落造型問題度
網民好偽善

層主應該係絲
妒忌心

佢真心勁 樣夠曬一般
腳勁粗 唱歌真係難聽到我想死
次次聽到佢嗰part就覺得佢喉嚨俾嘢塞住咁唱

連登大把人黑irene啦
乜鳩野搶c位
隊長唔坐c位唔通坐角落頭咩

第一次見到覺得樣好似豬 好白好白

match

把聲好撚難聽，好似男人 老牛聲
佢同舒華退團啱架啦
加CLC港女入idle仲好

佢 knock knock 的 MV 好 ok, 覺得佢化嘅粧唔得，勁怪。但唔覺佢醜，只係怪。

笑死 就算係 我都唔妒忌佢啦
佢四個隊友咁正唔見我妒忌
邏輯呢
不過估唔到連登咁多佢嘅忠實fans

因為Irene最多人注意 冰山美人
其他只係Dancers

請問樓主上水未

輝人真係各花入各眼
有人話靚
有人話唔靚

但一定唔算醜先

利申一開始都覺唔靚，睇得越耐就覺得幾靚

樓豬係咪比人滅咗口

佢最多樣衰聲衰姐
腳唔算粗啦

唔知佢邊忽睇到格硬搶c位
咩都冇做過就人品唔好都真係幾格硬
同埋呢個po係最醜喎 上面個d已經係醜?

有港女feel有親切感

真心唔明點解Red Velvet都咁多人黑
咁有實力
又唔係最紅嘅團
啲粉絲質素又幾好

呢張真心嚇親

真
Kpop高質團